冇樓冇高潮

夠鐘打丁了 當龜頭扯得高調
冇樓就沒有高潮 我仍然未有女

邊間教會

跳未